[Netflix原創動漫] Great Pretender 頂級欺詐師

有無人有睇？
睇睇下覺得幾似Oceans’ Eleven咁，幾得意

同埋啲畫功幾特別，特別係啲廣告到
Richard Millie, DJI, 連鹿角巷都有

Btw辛西亞幾撚正

睇咗第一集 個題材幾得意

開頭講左幾句日式英語
然後頂唔順話以下落黎以日語翻譯

係
好好笑
羅蘭幾正

唔係好明添
點解男豬見到隻錶會發癲

btw好好睇 節奏明快唔拖戲
又搞笑
好撚過咩日本沉沒

睇哂
覺得劇情少左D深度
d對手好死蠢

日劇信用詐欺師動畫化

輕鬆小品啦
每個主題得嗰4集每集30分鐘
唔蠢邊會比佢地呃到呀，起碼都叫解釋到呀
個油王山姆算係醒架啦

睇咗頭5集

節奏明快，輕鬆小品

同一個編導
毛豆根本係JP入面既小朋友

應該有s2

好期待羅蘭個故事
倫敦個故事幾好插曲都唔錯

倫敦d歌最好聽

反轉反轉再反轉
係幾好睇既 不過真係任佢寫 個過程好草率 唔多現實

好睇呀

辛西婭好正

辛西亞個故事好正

想屌

辛西亞對奶好得

但比阿差嫌棄

老太婆
個波鬆

老女人個下笑咗

睇完第一集，有D似長澤正美個套

case 3

好似係同一個編劇

幾好睇 唔知會唔會第二季

辛西亞同畫家故事個bgm好好聽
(btw辛西亞)

老女人

第一季好似未出晒
仲有case 4

終於煲哂
好好睇
又有啲意思
啲歌又好聽
想睇羅蘭個故

套野係咪有cowboy bebop 班底

wiki寫21 sep 會出case4

估唔到有得更新

Freddie首歌

香港有未

今朝用vpn見到日本有
但係唔比睇

點解唔比睇嘅

佢話我開左vpn
要熄左先
熄左又變返HK 地區睇唔到

原來會detect到

case 4似揾返之前啲case嘅人幫手

有啲唔會 所以比錢買果震要留意埋

case 4痴撚線

要日本netflix先有？香港未有

vpn

我用NordVPN好似唔係好得

我都係nord,但work

點解未有CASE4? 唔想睇支那網

啱啱試左播到，但係得英文日文字幕，點搞好

香港幾時有

case 3 高汁

啱啱睇哂成套
呢套真係痴撚線好睇到仆街
雖然最後case4真係好撚誇張
不過成套真係十分有趣我比廿分

case 4

有冇發現首ending動畫入面啲貓全部都係Freddie養過果幾隻

係就好
等咗好耐

app 入面已經見到話 11 月25 上

最後個美國總統係出過既角色?

lm

我覺得case 4差過前面三個case
尤其係結局
唔明點解係都要比Dorothy返生
搞到Laurent成個解開心結嘅過程有少少cheap
仲有枝村比隊友水咗咁多次，最後發現原來成世人都比老豆呃咗，咁都仲原諒得落
寧願結局停係第八集，全世界比枝村出賣，然後枝村繼續比條朱雀阿嬸包算

岩岩睇完都覺得結局暴走
同埋個三件點睇都唔會和好囉 比人呃哂成副身家仲會幫你
唔打鳩你都算好 有啲唔合邏輯

同問

知道啦，係第一個case入面主角同反派睇戲個男主角

嗰三個又會咁啱識大家都幾勉強，重要無端端喺個荒島起到幢樓
btw最尾call佢個仔係咪諗住會去救佢？

我覺得最驚喜係五十嵐出場，同埋確認左佢個世界觀係可以連接欺詐師JP，
希望竹內結子同三浦春馬既角角有機會係GP 「番生」

美國黑幫識拍賣佬係有跡可尋 頭幾集有一個shot係zoom近左”接吻”嗰幅畫 不過唔知道嗰幅係真定假

最大既敗北係插番case1-3既奸角入黎「和好」

心諗做乜9

另外搵班自己友揸槍入黎唔得？

當初唔係要懲罰d壞人既咩？班人一樣生勾勾做有錢人上遊艇屌女

成套野攪到好似冇睇過

有d嬲

見到五十嵐真係好驚喜
桃樂西根本就係達子

點解普通話冇字幕咁撚on9